（海外文宣组）我们中国人走私要打赢美国佬

有没有香港的朋友帮我们准备一个打压的名单 让我们清楚知道美国现在有哪一家公司我们要一起打倒罢买的

Pish

暫時名單有 請大家幫忙加上

Red Bull
NBA
IPHONE

South Park 南方公園

暴雪呢

暴雪已經跪了

又要落黎香港搶iPhone 了

仲有fb同google